[曼德拉效應] 到底E-Kids首歌係叫「青春變法術」定「青春變魔術」？

隨著我數一二三 三二一 一起變法術
蒙著眼數一到三 三到一 一起看法術

喺大家的記憶入面，E-Kids依首歌係叫「青春變法術」定「青春變魔術」？

法術

魔術

青春火花呀

係 青春變魔法

首歌叫
青春變魔術

歌詞係
青春變法術

E-Kids自製曼德拉效應